覺唔覺果班忽然球迷全部都係牙朗迷？

好似當年鍾意碧咸果班on9咁

覺
呢個禮拜先俾班丙朗女球迷
咩好靚仔好可愛炸咗成個禮拜

成日屌忽然球迷做咩
世界杯就緊係全民參與啦

聽日開始清靜曬

J牙朗都沒問題

但啲女連屁馬都迷真係諗唔通,話佢靚仔....

屌佢地老母
班忽然球迷成日周街引戰 周圍話牙朗點點點
串過馬撚
影衰牙朗個名

啲女人係鍾意啲mk仔

佢個髮型,個格都MK到不得了,連啲紋身都係

你睇美欺,萊斯依啲有紋身,唔會覺得MK,但係屁馬身上就好MK

真 我連加特球迷

通常都係牙朗 小花 或者屁馬
應該係因為淨係識佢地

唔通同連燈仔出街咩

啲女話鍾意邊個
咪鍾意邊個囉
總之就一定唔係你

佢要話屁馬靚仔
你話佢樣衰

但係你喺佢心目中更加樣衰

真球迷應該鍾意邊個？2&B？

放心，班忽然港女球迷一定唔會鍾意史達寧